［痛失2分］死阿狗改標題未牙

阿迷唔係覺得隊波打得好撚勁呀？

頭30分中好能勁

死柒頭改User name未牙
你仲弱智過陳梓維 有咩資格用人地個名牙

關你撚事

唔能妥咪告鳩我